以後都唔會信啲毒撚開post訴苦

思古井同蔣公

打破0回覆